連仔可否加Filter係個「走」字到

亞太區有一天會成為亞太區，Hi Hi

啲散水撚、左膠撚好煩

今日講明喺壓力測試都唔散水？_？